幾乎一個火累哂今日被拉嘅手足

頂......
有個口實俾警方將非法集結變暴動
好彩有消防哥哥火速來到

已經告緊班示威者暴動罪好耐啦，岩岩訓醒

用嚟拖時間喎ching

你乜撚都唔做都比人話暴動架啦
做乜姐你

莫須有

不分化不割席

唔好浪費你老細啲舊account啦
舊account好好貴㗎

放火又暴徒
唔放又暴徒
咪放比佢地睇buy time
成架消防車係防線前面前線走左大部分
有咩問題？

大佬阿 睇直播啦
人地用火黎爭取時間走阿

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

多撚餘！幾時都係告暴動 !

真係 buy time 就冇問題
唔好企响度睇救火等拉就得喇

自己防線放火

遊行就係暴徒，咁放火係咩？

Ching, 訓左好耐岩岩醒?

唔好用火, 唔小心燒到人, 人多你唔知會發生咩事, 如果燒到住樓既好大件事, 所以唔好做, 告你暴動罪要有條件, 其中一項是緃火, 所以唔好比條件人告, 明未? 不受傷, 不被補, 安全回家去

BBQ狗肉

你放唔放都告你

拉唔到就冇犯法 依家放火拖時間轉場咪啱囉

訓左幾多年
612開始都係暴動啦
幾時都係暴動

有冇諗過咁樣做會令到好多支持者失望

未放火之前都告左好多人暴動，樓豬係平行時空？

去含撚啦你 唔撚出去係到廢up

現加連扶起人都入到暴動罪
你唔好覺得現加「暴動罪」咁難先告得入架
就黎遲下落街行都已告遊蕩罪

分化post，三毛狗，blocked